（原曲:刷牙歌）日日跌 日日跌 恆指日日收day low

好 快 就 到 2 萬 5～

頂，剛剛做左熊啊，奶野啦

連登隊 暴力救市

可唔可以燈小陣
輸好多啦我
唉

多謝大佬

媽咪麵 媽咪麵
不何每日胡亂燈
好快就玩死股市

夜期升緊60點

邊間教會

對於你既無理指控 我表示岩音囉

邊首刷牙歌？好似無個音啱

即刻call返幾張大期先

邊間教會 媽咪教

岩音岩key囉 對於一些惡意抹黑詆毁我音樂既情操既言論 我表示強烈譴責

靜靜哋贏唔得嘅。。。

你差我1000蚊

有無原版歌曲

麵仔三萬點is coming!

清，你仲乜隻五音不全嘅大dodo計較呢

靜啦麵麵.....

屌你老母

媽咪麵 媽咪麵 識得春袋開榴槤~

有無睇清楚日子

屌，熊死梗

股海燈神
都督麵仔
燈爆股壇
莫敢不從
化雲不出
誰與爭鋒

46000

Drop drop drop!

唔係唔比你講
不過你可唔可以收市前講呢

50000

（1-9-2019後）恆指仲高過25000 本媽咪哥將送1000大元予一位留名者！！！絕不走數！！！

咁樣恆指點樣跌到25000
我餐M記

被樓主搞到唔記得左本身首歌點唱

強烈譴責 表示遺憾

又唔啱音又唔押韻

談，可以！打，奉陪！抹黑，妄想！

啱音

媽咪麵燈力全開

頂今日仲加左熊

日日跌姐係all in熊啦 貼個倉出黎就信你

恆指上唔到30k都幾難

大戶暴力托市了

又嚟，隻熊過咗夜

唔怪得跌唔落啦

呢鋪實係靠你

然後麵仔買隻PUT
兩野夾上三萬點

日日升 日日升 恆指日日收day high

三萬五啦起碼 咁睇少麵麵

多謝麵麵出口救市

再唔平民憤, 又打多幾次示威者丫, 23000都有可能